蔥爆牛肉啲牛肉根本係配菜

痴線，剩係用蔥都送曬啲飯
啲牛肉差唔多冇食過

咁咸酸菜呢?

爆羊肉反而愛食大蔥

咁你比哂d肉我

痴線，剩係生蔥都已經可以當飯食
其他肉只係配角

絕對冇得比
蔥爆正好多

我都想，岩先lunch 剩一半牛，勁唔好意思

咁荷蘭豆呢？

終於有人明

我毎次嗌既肉量都少到嘔，肉蔥大概3：7比例